入黎分享下你背包客/Working holiday既經歷

有無巴打/絲 分享下去外國做背包撚或者working holiday既經歷

點解有咁既諗法？
老老豆豆 小弟20頭 考完DSE之後過住啲廢青既生活 得閒番下工 做下炒散 一出糧就拎曬啲錢黎玩既廢青 我呢啲咁既人一個月最多咪我個1萬一個月 屋企唔有錢但未至於拎綜援 每個月比完個一兩千家用 其餘洗費就自已搞掂 之後慢慢發覺係香港番工又唔係 唔番係度做廢青又好辛苦咁 因為玩得多好乏 無錢更加玩唔起 但好矛盾 香港番工唔代表有錢 因為根本唔知點爬上去 好現實無家底 無窿路 識人跟本發唔到圍 做緊社會既中下階層
自己乜鳩都做過下 飲食 sales 搬貨跟車 會展啲展覽 但做極都係過住啲有錢就開心下無錢就愁錢既生活 覺得前途好黑暗好麻木（我諗可能大把我呢個年紀都過住同樣既生活 但我唔想咁落去啦 想改變下自已）

終於發覺咁落去唔太掂 上進心係呢一兩年先開始有啲啲 所以好老土個句 想趁後生出去闖下
知自己能力有限(英文好撚屎 DSE得2 自己個人好毒 有時唔夠膽同人講野）
知會面對好多未知既事（加入ISIS或賣豬仔去左非洲）
知會有好多打擊（真係比人打到殘廢）
知可能出到去野都做唔到變乞衣

但係都係個句 唔試老左就走唔到啦

前幾排做野聽到個女仔有去澳洲working holiday唔知澳洲邊鳩度既農場打工 聽講一個月計番港紙都有2 3萬一個月（好似）仲識到唔少既台J韓J日本J 聽到濕濕地 好想學佢咁 心諗連條女都型過我咁多 無理由自已唔得 （好想出去打怪升啲luv)

講到呢度好多謝有心睇落去既巴打 唔好屌伯母住 我知我廢up左好耐令你地都攰架啦
但好希望各位巴打/絲分享有類似既經驗 等我真係有個心理準備

推牙推牙more牙more牙

我自己就覺得你唔可以當去working holiday係搵大錢方法咁你又要係果邊玩 唔可以就住黎洗錢
第二實際啲嘅就係講英文果啲 最好去之前努力下 去到學日常同人交流多啲返黎必成大器
第三考埋車先去
第四都係當去旅行下嘅心態 見識下世界有幾大 比自己一個機會放鬆下

利申：冇去過

屌你老母正廢物 想去外國發撚完夢未？

點解你會知道今日會好天架 ？

係啵 依家先醒起要考車 屌！ 個女仔有講過下
話到外國識揸車啲女都會濕曬

喂 我好心用一分鐘同你討論 你咁回我覺得我浪費咗自己人生

傻啦你交心我點會交膠比你呀 唔好嬲豬啦

有冇諗過去義遊 去做義工 ?
短線有台灣日本東南亞 通常係兩個禮拜到一個月
而家出黎做野先留意到有d咁既野 可惜冇假去咁耐
如果當時後生去耐d就好 幫到人又幫到自己
香港生活太物質主義 去回歸大自然過番簡樸生活仲開心

認真有心想學好英文 我有個外國番黎既frd 話想學好英文 好撚易姐 嗱 我依家日撚日同你講英文 之後我個幾日真係有同佢係咁英文溝通 通常第一句就 Hi 你老母 之後都係一埋廣東廢話

去做義工係咪自已出錢？
去山區義教啲細路？
認真講句 唔係唔想
但呢啲野反而好似老啲會適合啲
我依家呢知年紀 有邊個真係會諗到咁偉大
有時都係比個社會逼到咁勢利

仲有無 仲有無？

身邊個個去wh既人都無一個會話揾到大錢番黎

其實唔係淨係想搵到錢既 我知外國都唔會好得幾多 賺得黎但個邊物價貴我明既 所但好似睇落最難得搵到既係經驗囉 好似...

唔通真係要學山雞咁過台灣一轉先

想去就去啦

留名睇分享

留名留名

Anyone?

經驗
咩經驗啊咁巴閉
學點種菜啊?

去親WH個個都話做野多過玩
你諗你

做野咪算係搵到錢
無話出去玩喎
有錢先玩到架至少